登打士啲mk妹真係好撚嘈

係咁係人耳邊叫唔停9樓9樓

其實係咩黎

九樓有狗仔

四樓呢?

好撚正

承上題，幾多樓有女仔? (10%)